iphone XR 定iphone8？

如題

xr 7到

8仔

XS max

睇價錢，差得遠就8